手足請入!我地要以其人之道還治其人之身!!

手足聽我講 我地一定要冷靜
一直以黎我地都係用和平既手法去堅持
今日一班廢老藍絲走出黎攪事
係令到我地好憤怒
但我想大家都諗清楚
係咪我地call多d人出黎就解決到

唔係囉 因為對方可能有黑底混入黎打人
我地唔可以再有人損傷
反而我覺得係依 d時候要用智力取勝
我地同廢老藍絲既分別係我地聰明有腦

班廢老既然都係為錢出黎撐警
點解唔用同一種方法tum佢地出黎
豬隊友愈多愈好
做到幾大龍鳳都好
整到周街垃圾 衝馬路
最好攪到連警察都反佢地感

之於召集人就搜羅網上見到既
whatspp傳出黎既
佢地要人就幫佢叫多d
等佢地估唔到人有噤多 錢又唔夠分
最後就會好多行完無錢手
等無腦又貪錢既廢老中伏

我地玩多佢地幾次
就唔會再噤多廢老上當
班建制既朵都臭埋

撐警遊行人多極都唔會多過200萬人
光環比一次佢地又點話
反而我地就要襯依d機會
等班豬隊友出多d醜
班hihi蠢到上癮攪記者攪後生仔
班黑警都照幫 一定有反效果!

記住 我地要諗清楚先行動!
不受傷 不流血 一個都不能少!

推

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

香討都俾藍絲洗晒版